一句講哂

香港人加油
今次唔得下次就唔知幾時